（集思廣益）有咩心思禮物送比條女 佢會覺得甜入心呢

黎緊一週年啦 想送份有心思既禮物

自己

屋契

Dick in the box

無咁多錢

唔想佢學壞

手作仔 其實你寫封信俾佢 我諗佢睇到都會好開心